我有預感 今晚連登會有人中頭獎

信不信由你

不信

冇錯 就係我

中左都唔會講啦

有鮑姐咪係你嘅頭獎

你中咗就可以包養鮑姐

is me.

咪燈啦